點解開個連登咁鬼煩~

又唔俾用gmail,有無諗過已經無學生email好鬼煩嫁。好彩係咁問屋企逐封逐封搵先俾我搵到個上網email~

用大學email咪得

系嫁

知你老母好臭唔洗講

有仲唔用咩

屌你老母呀 走啦肥絲